屌 估唔到金槍人黃到仆街

句句串大陸 呂以村

01

支持大家食 黃色經濟圈

星爺

係01先搵到佢出嚟

記住係大家食j，有老細嘜頭果間

連忠黨愛國既金槍人都咁黃

黃洋達都黃

仲諗緊邊個係金槍人

星爺好黃

咪宣傳啦死熱久

黃到金

大家食J

分化狗

金槍六十

關大家食乜事?

OOOO係咩？

張寶成

削搖麵。

忠黨愛國

魔術師

智慧老人

小平叔贏橋牌都係靠佢

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

金鎗六十呢

手攪麵

旗左

呢個po唔上熱門 黃色經濟圈就玩完

過山雞

絕椒肚

真係估唔到佢黃 受到專制國家統治先感受到自己可貴

想睇佢同倪匡傾計

贏埋上場等收皮

讀書成日食 旺角個間隔離有雞叫

下 3 歲 1600 1800 贏硬

1800肯定唔到啦

佢有長力的 係傻閪馬房唔撚跑1600-1800

大家食究竟係黃定藍

暫時睇有d似行當家條路
勝得精彩本身仲岩跑不過似打左柴

當行本身係幾有潛力

光復香港